《異世界四重奏》第2季 盾勇參戰決定

『異世界かるてっと』公式@isekai_quartet

【特報】そして本日のイベントで解禁となりましたが、2期では「盾の勇者の成り上がり」メンバーのゲスト参戦が決定しました！
さらにキャラが・・増えちゃいます！
ますます盛り上がる異世界学園生活を、楽しみにお待ちくださいませ！
#いせかる #異世界かるてっと #shieldhero #盾の勇者の成り上がり

都係叫4重奏
唔改5重奏

呢套嘢 有咩好睇
有冇人話我知講咩

唔好掛
加埋盾勇好似仲悶
本身都係得konosuba 好笑

精神

無睇盾勇

個名改做四重奏x2（=8）末得

4大天王有5個人是常識吧

但仲差三套

終於有盾勇

盾勇後期好無聊垃圾輕小說lv

叫得做成名錄, 都成左名仲點好睇

開頭反王道先好睇
之報變返王道無晒魅力

呢張既智障女神好可愛